凍能到上咗床瞓

入埋暖水袋

好能凍呀

唔關大家事 留完負皮可以走

冷手打返個熱飛機

我絲嚟

絲咪自己做DJ囉

假絲

幫我擔就即刻暖

凍到唔想落床

用暖水袋不如用電氊

驚電死

用L咗好多年....我仲未上港聞！

今日忍唔住見到有人燒衣即刻埋去取暖。

直接係床到DJ囉

一啲都唔凍喎 唔似10度

我凍到震

你張被唔暖